下巴短回算

你噏乜撚野呀歌神

去韓國整容

真係有用？

想獨立下巴仔增生？

好短

咩歌嚟

拉長佢

你幻聽？